想買個hdmi或者dp轉vga既線/convertor

張卡冇analog out
有個dvi port但用左dvi to vga都係唔出畫面
個moon有本身有dvi但壞左
焗住要插個vga

上網係咁依睇左陣
dp to vga係咪唔洗hdmi to vga 個類active convertor?

有冇平平地介紹

落電腦鋪買條dongle咁撚簡單都要打咁大篇野

DVI都有兩種

DVI-I(一橫有4針) 可出analog
DVI-D(一橫冇4針) 不可出analog

唔係dvi i就要active converter

1060黎 得dvi d 所以我先話冇analog out
上網睇左
好似得dual mode display port先可以用passive converter

當我冇講過

都要active但唔洗插電
一陣去買

我想講24+1 係一樣轉到vga 唔識真係咪亂教人

好過你答非所問仲要串柒柒啦

本身張卡冇analog signal, 咩頭都唔關事

冇人話轉唔到
不過dvi I同dvi d有分別
用嘅adaptor都唔同